[FF]法唔法國啲start up公司好多G

日日屌到腳仔軟
搵工一定搵start up

start up俾狗做